[1118理大]鄺手足還押119日後准予保釋

#九龍城裁判法院第一庭
#嚴舜儀署理主任裁判官
#保釋覆核

鄺

控罪：暴動 (違反公安條例 第19條)

案情：於2019年11月18日，在九龍漆咸道南與暢運道交界，與其他不知名人士一起參與暴動

另涉於9月8日維園非法集結及管有士巴拿被捕

裁判官准予被控人保釋：
擔保金： 40,000
宵禁： 21至07
禁足： 公主道、梳士巴利道及漆咸道南
每星期報到3次
居住於報稱地址
交出所有旅遊證件
不得離港

3月24日於西九龍裁判法院第三庭聆訊

食屎狗官,無證據坐咗百幾日冤獄

我同案其他手足都無得保釋。

🥥Facebook

🥥Instagram

🥥Telegram Channel

🥥carousell

40K 保釋金

係

如果手足咁不幸罪成，可以扣減還押日數
Anyway 希望手足打得甩

又唔係攞唔翻 40k唔算好多
但啲條件幾慘

push

始終之前有另一單案係身 咁好麻煩

告入好似攞唔返架。

坐撚左4個月

走佬先拎唔翻喎
完左程序就拎得翻 不過有排